正視聽 Ming仔捐100,001比星火係方便對數

對數 捐錢對mud數ar 以為自己玩緊代購ar
要對入支票有晒ref no.對ar

陣間又可能話自己唔識香港習俗 咁就死返加拿大la

當你地狗咁玩ja 拿臨unlike unfollow la
個個都話無follow過 咁就report 做帛金已經夠晒冒犯同仇恨
搞掂就唔好再理呢條藍絲youtuber
專心留意理大

不如咁啦 你入返100000落去

11萬唔得？
含撚啦

零一蚊 on9

唔係要幫佢 唔收都收咗
當缺一不可得唔得先

算啦，一就唔好理佢，一係原諒
Facebook佢話自己又捐多一萬40蚊，睇似想誠意道歉

冷處理啦屌
Poly人等緊我地救呀
咪撚理條垃圾youtuber

係十萬零40蚊
姐係合共捐左廿萬

有人技術性ko佢

廿萬對佢黎講好多咩

正視聽
唔理佢岀於乜嘢而捐錢
表示自己黃？希望觀眾原諒？
呢d都係佢自己嘅問題

唔好再理

樓主係帛金·冥仔嘅打手

Btw題外話 佢個page 收埋左個unlike button得返個unfollow 要unlike既話揀report先做到

衰左先捐有鬼用

認真，沒立場，兩邊食，風大向邊面，當抗爭者玩具。

對乜撚嘢數，你入完條數使唔使頒封嘉許信俾你呀？